［回帶］81028332

以前成日打去聽
頭先屎忽痕打去 段錄音竟然仲係到
好懷念以前聽都聽到扯

好淫賤